今晚 大家大大聲聲一齊唱美國國歌！

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

This way, Sir!!!!

英美旗海

多謝呢四位巴打 令侵侵及多名重量級共和黨同民主黨議員都stand with Hong Kong, stand with democracy